youtube music - 終於等到我最期待既音樂app喇

Youtube music? youtube不嬲都唔使錢架啦， 仲買黎做乜撚？

可能大家都會問呢個問題
而且大把方法去非法download youtube片又唔使錢
咁使撚每個月58 蚊買佢咩
對於食開免費飯既人， 一聽到比58 蚊仲要歌曲庫同現有音樂app無得比
可能覺得我好撚on9

但點解我堅持要買呢？

原因就係點解我要將呢個post放喺「音樂台-本地」度

首先， 香港indie樂手即使出到碟， 宣傳渠道都無
賣碟賺錢簡直就係妄想
而放歌上現有音樂app, 一黎有上架費， 二黎一d細到無人識既band都唔會花呢d成本去放歌上各大音樂app度， 變相喺音樂app度係聽唔到佢地d歌

但放歌上youtube係0 成本！

youtube music我最期望既， 當然就係熄咗個mon就聽到youtube歌
正正就可以將一d連碟都無出既歌mix埋落我個playlist度
同時間又可以增加呢班唔出名既indie樂手既click rate (唔知得唔得)
另外有d人有放呢d indie樂手既live片上youtube
你又唔使花時間download都可以熄mon聽

對於indie樂手流通率提高好多
我一直有留意youtube music 幾時開放比香港
所以當呢個app一出， 我已經不問價比錢買